干諾道中近康樂廣場 要人！

中聯辦現正清場
大家未必埋到去
仲有可能影響到前面手足撤退
過左信德中心之後仲有好一段腳程

反而康樂廣場對開完全無人
呢個位每日繁忙時間都好多車好多巴士經過
只要圍封到 IFC 至 大會堂嘅干諾道中
我地就贏一半㗎啦
而且附近有船有地鐵有半山

大家唔好淨係出西環
係時候留少少力翻中環！

不撤不散！

成個中環都無人
如果狗狗係灣仔進攻
上環同埋西環嘅兄弟姐妹會好危險

可唔可以幫手推
我地一齊 be water!!

Sorry for push again
中環需要更多人

手足們開始翻黎 大家都係呀 be water !!

5毛咁快就露底